如果所謂"顏色革命"都係自己創作的話,唔知北京有咩反應

為左保住自己而亂作,習應該會好嬲